奧燒已走到盡頭 為何還要擔憂

這阿記已不是我的地頭
就讓佢哋繼續低頭

奧燒說的愛是瀟灑的